敵退我進

咁多熟讀毛語錄人士
而家佢退 撒回就即係退 就係我地進攻拎番曬失去左既野的時候
97後呢段殖民大家既苦難生活 一定要有回報

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

一定要真普選 叫價不二

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

唔知大家記唔記得「五大訴求」雛形係點嚟？

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、人主民權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的